點睇22歲仔拎槍兇港鐵職員

有冇手足在場 我唔喺沙田做所以唔清楚

D死廢青

九巴有針

唔明港鐵有咩做得唔好，同其他國家比已經係數一數二

特西帶下路都唔肯

香...搏

咪屈啦，特西哥唔係做沙田站㗎

港鐵有人放火
仲有連個樣打哂格都認到樣

插針條囝都拉左

好痴線 仲痴過我

who

蓋十卜九巴定港鐵

支持小巴

我支持的士司機

名就唔講了
不過佢有個朵叫打格王

蓋清有冇炒的士牌

detail?

去過其他國家就知道港鐵點加都唔夠外國貴

以死相搏

呢句真